TVB做呢D節目都叫倒數

冇十郎，菁姐做LIVE，睇怕就執

個直播權俾左viutv呀麻

好撚垃圾

已經禁咗去83台睇煙花算

冇鄧梓峰真係痴撚線

變左清談節目，<今日VIPs>

完全放棄治療